【唔好咁嘈】 湊B躁婦擸刀凶鄰居

【唔好咁嘈】
湊B躁婦擸刀凶鄰居

港聞

【本報訊】土瓜灣馬頭圍邨夜合樓一單位，與一名約兩歲幼童同住的呂姓(53歲)女住客，疑不時在家開機播歌，加上幼兒哭喊聲，被鄰居投訴聲浪過大，兩戶早有積怨。昨早9時許，女住客又開機發出噪音，姓胡(42歲)鄰婦剛從外返家，「叫佢唔好咁嘈」，惹來對方不滿，兩婦又展開駡戰，初則口角繼而動武。

其間胡婦先拳毆呂，呂婦老羞成怒，竟擸出菜刀揮舞指嚇鄰居，並將一個蘋果掟向胡婦，被「凶」的胡婦報警聲稱被人持刀襲擊，警員到場發現報案胡婦無表面傷痕，只稱肩膊痛，持刀躁婦亦報稱手臂痛，胡婦涉襲擊、呂則涉襲擊及藏有攻擊性武器同被捕，兩婦須送院治理，幼童則由女警抱住一同送院檢查。

公屋狗

講真, 雖然小弟唔係住公屋, 但係住咩都好 撞正仆街鄰居真係好灰
你好聲好氣講又唔聽
屌佢又屌番你轉頭
都唔知可以點
早幾個月搬左出黎租屋住, 隔離個鬼佬日日開Bass焚機, 屌佢佢仲惡過你, 真係好煩

你出街就開著返你部機焚返佢囉

搬走左了